入黎睇下點解解放軍要係呢個時候換人

中共除左想嚇人同增加人數混入狗隊之外
更加重要係從其他地區派過黎嘅解放軍都係被洗腦好嚴重以為香港係搞港獨
原本呢批有少量醒覺左嘅或者知道咩事都要走 咁新黎嘅出手就會再狠d
中共鎮壓慣常技倆 調動其他地方軍隊再配合洗腦去強力鎮壓
手足見到公安畜龍小隊請睇路

Pish

推